五毛傳心師

發現樣嘢
就係50cents好鍾意去攻擊Bbc
[url
唔忙收咗錢黑講成白嘅大家都知
留言區一面倒全部都係簡體50cents
真係睇撚到勁撚噪